由smartone轉左去csl, 點知仲仆街

本來返工時間地鐵只係慢，但都上到網，但而家用左csl後直頭上唔到

剛剛由1010去屎mark通
成個世界返曬黎

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Wts：64243844